尖沙咀嘅手足下線都可以撘唔好塞喺黃荃灣線

Upupup
北角轉車！！！